識唱歌好重要⭐️

唔理男定女，唱歌好聽嘅人真係好吸引
好加分
包括啊叔,醜人,肥人
唔係讕係好聽果啲柒頭

分享:
無意中咁左入去聽, 正